有無巴打絲打電過爆炸頭？

好想試下電 但又搵唔到相關資料

試過, n年前